啟示錄都寫到明 香港人喺時候出聲啦

呢個post 所講嘅 咪正正喺啟示錄所講嘅時間囉

天時地理人和都中哂 香港人喺時候出聲啦

Refer to: